コードギアス 復活のルルーシュ PV

2019年2月9日上畫

新蘭斯同紅蓮

lm

漏左張KeyVisual

等右上條女h漫

好似唔錯

萬能按鈕又係時候出動啦

zero cafe

咁即係馬伕係咪會出現/復活🤔

兩部機改到鬼五馬六

朱雀部機我明
但部紅蓮改到一pat屎咁想點

兩部機發生乜事，機設short撚虹

蘭斯冇乜野丫 多左件被風咁

金髮BBA好似好正

想要h漫

CAST表 無福山

Pv都冇魯魯修

最後出左個JERO

雖然全程冇魯魯修講野

唯有等

聽到ゆかな C.C. 把聲

正到

Lulu le?

卡蓮

希望個魯魯修唔係揾人扮 而真係復活啦

最尾個個zero似係cc

睇完pv感覺魯魯修真係死左，CC扮佢繼承佢既意志

有幾多集劇場版

冇魯魯修既魯魯修仲點魯魯修

可能珂姐扮zero都唔奇

娜娜莉浸緊既橙汁係乜黎？

兩部野柒撚到

紅蓮隻手細到無左特色

似真係死咗

暫時都係話1集過

真係好唔想魯路修番生 好似上面有人話繼承遺志幾好
但套野叫復活的魯路修唔係復活的ZERO 機會都幾渺茫

好矛盾，想睇魯魯修但又唔想佢復活....
當有得睇c.c. 同卡蓮算

復活的魯魯修，但無魯魯修

新角色定律 屈舊角色機 明明最強男女朱雀卡蓮聯手=無敵

條新女好似自帶唔同畫風咁

無論真復活假復活都會俾人插,真係想睇大河內同谷口點玩

之前唔係話出TV series咩，轉左做劇場版？

只係講話有新作
皇道出完落實係劇場版

新蘭斯幾型
但紅蓮真係怪物化，變到好似巴巴托斯狼王型咁

車夫

Geass 變左公廁, 幾個新配角都有

敵方有geass有咩問題？無留咁上下力量點打朱雀，卡蓮呢d怪物

而且卡蓮中左geass
如果係強制服從命令果種既話

部紅蓮

有geass都無用，仲有orange喺到

紅蓮好肉酸 之前隻手D霸氣無曬

反而想知推新敵人係咩人 d卒機有d似alexander